林鄭籲和平示威市民與暴徒劃清界線，將以最大的決心遏止暴力

老實,為岑子杰唔該星期日真係全和理非,裝都唔好帶,唔駛set rb唔駛哨兵,再來百萬人和平遊行

今時今日仲叫手足 0 gear?
仲有得全和理非？
根本係黑警攪事先

樓主5毛
跟左好耐
可以不理

#4 5毛
跟左好耐
可以不理

Pull